SHF拉打特攝綜合POST751 莫名其妙的一天

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

4月通販

預計 4月17-18派

4月24（港魂）

7月 4月22截

8月

9月

12月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

到

已消失人口 2.6

今年消失人口

笨大

集氣兔兔

留名

兩句總結今日

在秒cut的瞬間能訂A4 竟花光所有運氣到截訂才發現 是Bandai 玩鳩你

認同請分享

Antman呢個價呢個質素其實ok
係人氣問題

到

咁快推走一個po
4月8準備凳仔

才子

睡記

扮工戰士終於放工留一留名

剛放工，唔怪得之爆post

今日成個玩具界都俾A4玩

剛剛孤 精都開訂啫

買之前果隻都唔知買唔買好

乜咁爆吖 果然A4佢地就搶收訂 拉打就睇住來食

買，有頭雕

一樣咁難搞

不了

頭盔有眼 初見進步....雖然孩仔一出就做到

...
拉打都要讓路

今日信和應該全楝樓都好能忙

a4可以引到唔儲玩具嘅落坑

某巴打:有愛就算訂完插水都唔好嘈 最少你有得玩

首先要訂到

插水唔緊要
半年後再販跟頭雕係想點

幾隻個yen價一樣 但張訂貨紙由3到5字頭都有

我們是朋友嘛

4月打響頭炮

應該唔係話你

報告
頭先好犯賤咁呀美撳左隻螞蟻奇俠

哦係喎 衝左出來柒

做得好

Hi 阿勇

4月2咋大佬

會場見

成個關家姐咁

你無之前就無所謂

是勇者不必怕

希慎見

有之前咁點

嬲狗

真•嬲狗

柒到唔敢睇

送舊嗰隻畀我 唔洗眼冤

剛剛放監

你話2嗰隻?
有

呢條

Ok 啦 預左架啦

Exact7ly

有錢真好

係我隻1/4 Joker......

收隻首日撚住先
派到自己再放返出去 無縫接軌

台妹預

之後半日半日咁派貨

呢隻真係

DC好慘

已經冇
成個4月要搣樹皮食草

所以而家比以前更撚柒多人掛唔係冇原因
首日已經唔係比人早啲玩
係早成半年都有可能

DC? 未聽過sor

無追開求奇搵錢

DC9!!!

睇咗撼腳皮

求奇搵錢

早過無無出當贏左

求奇搵錢
求介紹

...佢地俾貝爺屠

求奇開間舖搵錢

搵到*

銀河已成膠公仔

幫襯多啲妹妹啦陰公

留比個孫玩

老闆又借d咦曬命

打錯啫

Marvel大勝既mvp係華納
聞說本身個故事劇本係好撚正 結果改到變左屎

仲可以成日唔開舖休息

都襯多啲妹妹啦陰公

叫佢地賣埋紙巾嘛

集齊手10個有乜獎

有折

爆米妹妹

再下次當50

yes

BATMAN 演員都唔撚做就知華納果種勁唔係一般勁

DC 最大奸角: WB

新star wars電影出到咁 我都好難儲落去

..買呀買呀

時限有幾耐幾錢先有1個印

呢個真係

3個月 100
其實<95折

但我有買kylo rey

如果件貨300蚊有3個印？

其實諗緊睇唔睇遲下果套戲

佢唔會咁標 標299就有

咁好難

睇吓評分先
第8集由holdo出現已經一路睇一路頂

cls連再販既mark3 45 都close埋

驚人的相似

月尾

係咁架啦

...
破壞曬

屌邊個膊頭先岩

hottoys嘅獨立甲定b記一件過

把大刀.....JJ裙甲

四月中又有得撚hazard

淘返支劍比佢地啦....得手仔玩好慘

Hazard 都有把槍仔嘅
百事就 赤手空拳打死人

唔好太執著
可以兩個都啱唔哂

龍我把劍

因為預告...

坦白講 我信ht準d
不過都係要盲搶

咁都得
想要龍我個人多啲

...

...呢隻最搶手

shf就今年玩 ht就下年玩 手上有既料差好遠
預左shf/孩仔出黎既野會有出入

Rider: Zi-O Effect
Marvel: EndGame Effect

純粹參與

玩家乖乖課金

係
反正訂左了

參與盛事

預巴一出手 便知有沒有

Mk45隻金屬紅點調呀

一知課金的籍口非甚麼..

成隻噴過咪consistent

就係唔想.....
隻mk43已經成隻粉紅色

Cross-z dragon

搵啲野試下
銀底+金屬紅
金底+金屬紅

銀底+透明紅
金底+透明紅

試下qc接唔接受到 接受到既有機會遲啲追mark 43/45

..呢啲嘢撞手神

我都甩色，一上手開盒已經立痴痴

正路就黑底灰 光身既銀 同透明紅
但就係唔想咁煩 想用現成油

留名 後面有老公 已正評

黑底灰會噴到一粒粒
最好灰底→黑→銀/金→透明紅
現成唔知,最懶可唔可以銀/金+透明紅一早撈好先

新手留名食花生

留名
標題改得好呀

應該唔得
有無粒粒應該睇灰no. 不過通常用白/灰色

返到屋企
6:15pm排 8:45pm走得

佢又瞓咗了

孤仔訂行俾日, 今鋪孤仔要讚
訂價都418，佢今次冇錢賺

色紙+bs+扭蛋

你都好有愛喎巴打

見到呢位巴打，再望一望某人

係囉 改名啦

真·時王老婆

以前好鍾意ooo 極期待真骨

咁快推完post既今日

信和大戰

莫名其妙的一天

仲有SHF END GAME撚狗式開訂,好不精彩

星期一見真章 露宿信和

被撚在此
0收穫

龍騎堆CSM卡盒好撚靚

點解矮王咁好待遇，唔使比king form吊打架

泊巴你翻黎了 霧子!!

清靜嘅一天

啊預早

早

早！

霧子會否返嚟客串

積極考慮

29集都保持到

早
回歸正常

咁快咁老定

呢度係
其他就唔知..

今日應該無特別啦

都係得啲眼鏡開訂啫

今日終於唔洗比三大玩具店撚狗

邊三大
孤 精

熱

呢個就今日繼續努力...

慢慢去落訂，有得班炒家訂哂先

精神上支持

媽咪真偉大

早
唔知明天有無野開呢

無乜矮王鏡頭 多人睇

發夢見到
聽日開無敵
十月到貨

拉打今個月可以讓晒路.....見無乜人出POST 收野同埋賣野了

諗返又真係好少

義海價

9月大把位

9月！

對兔兔嘅熱情未減退

梗係唔出，吹漲

錢已備

都痕咗好耐了

枝愛膚堅用曬

買多支新架啦 新既用完都未出啊

無敵Evol兔兔

轉用無比滴

念力

唔好諗咁遠住，諗下今隻k先生先，諗下佢會唔會再販

普通form都打死佢armor time啦
King form打落去應該全劇終

你咪諗得仲遠第一水都未出就諗人地再販
Kabuto再販都2,3年後啦......

其實個人覺得
會有無地台版

好難捉摸的

無台唔緊要,本體重要多

每個星期都有驚喜

K先生至少都叫肯出，其他真係得個影

今晚終於有得玩品紅腰帶

終於收到件

慢慢啦

新手想學野 原色定變黃咗

黃

走遍九龍新界之後終於到我身邊

都要三千繼

keep得唔好係咁
白膠好難keep得靚

鋪滿曬塵

會唔會好似模型咁變脆

無啪過答你唔到
你買黎啪一次咪知

插兩嘢卡
oh 插爆咗條腰帶
腰帶破壞者

早
劍日有點熱 加油啦

留錢月尾

希望聽日有兔兔

一拉一推

處理埋今日場賽事先

都要晏啲先出到去處理下

去焗一身汗

錯的人在哪裡

從來冇對過

好想齊廿鳩

錢多 其實唔難

+1

...之前話廿鳩年會變死貨點知都係搶購一空

之前見到但未入坑 宜家

說穿了

我係好多買左final form同其他form

後追係一場戰爭

炒到唔似樣

諗住拆出嚟換神主牌舊嘢
一拆......

太耐果啲我情願等

清脆聲音

笨大同睡記就係錯的人

廿鳩年太空價
build exaid 555 仲有乜

啲經期仲未派咩？

停埋經啦

555真係最離譜
舊素體都搶

能夠仲係400內既好似得Blade, 電王, 鎧武
過埋喱兩集可能又有人搶Blade
Drive同龍騎都急起直追緊

我果隻掉去柒仔二日都未有聲氣

邊到仲有鎧武

莫名奇妙

掉隻比我得唔得即刻有聲氣

剛剛睇返原來送緊去

現時點呱
尋晚淨係望咗經期 見到幾間都5字頭就走咗
古迦598

留名先

唔多覺有 我成日行都唔覺

個價淘寶仲平

睇埋啲格仔舖囉
嗰次幫friend搵電王 見到有啲格仔都有賣廿鳩年 好隱蔽

好耐無再見到佢

排毒

電腦上連登個扮工模式壞壞地
本身頂頭會無咗" LIHKG"
去到新一頁之後又有返

手機app就好似有返通知

整好完一樣就壞第樣

時有時無

淨係見到電王下次再搵真d

24度啫

喱個不錯
但應該過千

800 +40

What the fuck!?
原來會變黃

build真係癲左比賤兔拎左我地黎做實驗

電王既代替品， 冇出現都好正常
今年都唔知有冇機會回歸

當見識下

後樓梯焗兩焗濕曬

真係咁好丁？黃曬

想收ooo色紙，唔知咩價位

...呢年都無乜野係正常

帶毛巾

漂返白佢

咩都炒

果日last day比我係激安殿堂周到隻廿鳩龍騎4980yen

廚師價

見到都無乜意慾

舊版得龍牙 照買左

少條龍仲係龍騎咩

之前斗城見過4百幾exaid 冇買

買得好，依加有野上又炒

行貨冇貨派

閪睡未瞓醒唔派經期
孤都拎日版當行版派
騾仔就繼續理撚得你

炒炒炒最緊要夠鑊氣

下面個件唔錯

孤冇錢賺

吓
我諗咗好耐無人點拎出嚟J架

同意...

糖呢二搽匙

冇行貨返, 孤買日版貨派客

而家無啦啦700up我都以為眼花

孤贏返一次

咁撚戇鳩 有試玩無貨返

展覽館940

想要既OOO, 法爺, 天道, Exaid, Build, 月讀
啱啱好分開哂係4set入面慳返

890 now

轟落去

好彩有朋友義海價出讓隻build
唔係又挨炒

換下牌啫

我850收隻廿鳩build係未傻鳩左

599 我都冇買

原來仲味有行 我見有d人有 但shf fb無咩人放圖曬命

係呀 多謝哂

今晚曬下先

多謝你幫人儲首期

認真問 街仲有無現貨 諗住買一隻

上面咪報哂價囉

孤注劍卡減價lu
唔駛去港魂訂第三set

850買隻垃圾番黎

是但買隻真骨都好過買build

一隻夠了

訂多隻睇下有無人岩

呢一刻無定截曬準備派貨就有人搵

4440yen唔算貴 但我用ems寄

唔貴啦

用全球果邊個網買無錯阿何？老闆

我隻build 好似2百幾，依家個價上都咁癲

英文果個就係

係呀

唔該哂老闆

咁睇唔開850..

呢個價上年買到E哥

...無咗回事

而家一個double啦

黑Woz黑woz

最高見過1750

有時都覺得好撚慘自己想玩下玩具開心下 都要比班仆街炒起哂一直在逼害我地

geiz個價都幾正常

E哥魂限當初任訂嘅 只可以怪自己

起碼都只係幾廿蚊上落

只能為而家先入坑既巴打默哀

好事嚟

銀彈..

時王表示 我一日唔來大貨 一日都同可以同你睇齊阿gay子

尋日時王大貨咗堡撳

任*

我個櫃好耐冇新拉打到以為自己棄坑

今時今日唔訂真係預左食炒橙
尋日手痕上仁叔睇龍我 碌幾下熄左
btw淘佬都要700幾

無時王嘅話的確係

偉大龍就平另一隻就

果隻有愛先好

咁快出咪幾好 起碼唔係熱情冷卻先到貨

有 半年後

我之前有排係大陸做扮學戰士
shf係馬雲度買 都ok 可以一試

頭啖湯嘛

DCD?

個盒有時王logo
扮工戰士邊會8月

廢老？

今個月有3隻wo

dcd 真係有時王logo架

4月先3日就3隻

哦
今個月k先生囉

留一

你地真係想燈到有人信

雙海加diva咪 3隻

早
起身收到message有野到以為係經期
一開盒

都係女啫

莫名其妙畀人屌

多到買左都唔記得

係台灣隻經期間間都標到2500,但係我買嗰間又未到

米王

盡忠職守做嘢冇去到參加周年慶典畀人屌不過教會團體都有啲預咗嘅

一個似真人,一個似杜麗莎

寶島

我買嗰間平少少
2000

係煩啲架啦...耶...

唔係靚過咩

marvel shf 台灣冇代理要硬食貴

mvp

睇咗啲片笑到

呢段?

係

琴日反而見好多人放iw shf
Mk50初版賣到850......見人訂唔到nano set2

係呀
擺完一年又劏下人

37x

差不多啦

響鬼550

Mk50有Ko 邊值咁貴

唔驚有毛就得

我好想睇到白woz玩死李光人
依家無機會了

瘋搶了

角崩 自己諗

唔使諗喇 秒咗啦

香港多的是

好在無興趣

人仔......好撚貴

狗謙多的是

Avengers令人失去理智

令人你

咪踢爆

有d會cut單
百度打下個名睇下有無伏

好理智

7xx

長知識了

成日聽大陸啲人話邊間邊間CUT單退款

同埋有時無貨都照show比你

有d訂左唔比貨你
拎去炒價賣比人
之前訂大陸高達試過

咪臭係
本身HT SHF都無諗住訂
依家仲要買唔到大媽 嬲鳩

繼續休息

仁叔？但寄到番來都幾貴?

襯啲人走哂去marvel 繼續專心拉打
出咩都訂 ipad頭都唔放過 上呀

嗌佢去死啦咪撚洗白
ora就應該彈入啦

我負皮係李光人

我都係

送上門差不多啦
情願俾物流賺

ipad頭

好睇下有機回落先個價

訂左

只係覺得佢地基本形態我有啲接受唔到 期待緊zio climax form之後有無新form

ipad頭反而有人訂

Ora先彈入唔到...

口味獨特

廢老才是王道

不能同意更多

大家接受能力好強

餓得太耐了

其實一個月都無

想知會唔會有人訂左zio岩嗎build同geiz岩嗎gemn佢地已經係正常樣最後之光

廢佬我都未訂好似無乜愛

成件事好抵玩
鳩轉劍無得頂, 正過two嗰把
本體又係強化版沙包, 嗰期又派埋neo dcd, 到時實手痕想衝現, 不如訂定先

底線愈刷愈低 @墳頭

我訂左社長甲

以上皆無

最終形態都唔訂 幫你唔到

好似好有道理

我都怕自己到時會身痕

歷史會改變，最終形態係佛牌

堅持不了

咁算啦 無乜所謂

我老婆月讀

泰國皮套

一早訂左我老公個老公

少人訂既嘢
到時無啦啦多人衝現就炒硬
好似係咁

IPAD頭真係唔得,到而家只係接受到三個主角基本FORM
最型係廢老,無了

廢老都有訂

final form

我次次想訂，之後睇返個頭同腰帶上色之後就冷靜返

舉手支持

你句咁算啦冇乜所謂笑到我

唔睇都忘記咗佢

泰國我佛你！！

需要圖片支援？

歡迎繼續挑戰我時王老婆之位，我絕不退縮！

睇完個腰帶時我已經

明天好訂食玩啦

你同喱位巴打比好似爭張BS異畫姐
同全部錶芯雙入比先無得鬥

只想要個台
隻人仔由佢

買台送人

有少少想

夾份窮學生求成全

收到

遲下會唔會因變身時時間太耐 觀眾投訴拖戲

有得諗喎

最後都係訂左隻ipad頭
順便買埋set騎士龍食玩

ipad頭到底落咗咩藥

九成得第一次變身係播足全程
後尾就cut到兩三秒搞掂

買老公都好慳

一分鐘完唔完成到呢

為咗更遠嘅路

本身幾鍾意佢除左頭以外既設
只係1516唔知買唔買好

換頭或成最大商機

想問下邊到有平既20週年blade 到到都450起

其實反而驚佢最尾個頭出到好似Exaid對眼咁

睇官物就無乜野

玩具迷老公與老婆爭執後果 太太狂掃Finger公仔落地洩憤

見到sic大橙同蕉爺依然企到係度

谷徵囉

睇返個男人個fb 好慘

有無懶人包

琴日先放走左一張
時王異畫唔貴 各位自稱老婆既可以諗諗佢

一入 搜尋 老婆
第一個就係呢個post

係呀
會唔會跟機即日就唔知

時王同ipad頭各一異畫先啦

真係唔知買咩時王咩形態好 唔通真係買廢老定忍下手

廢老有咩問題

四月王老婆陷入財政危機

原來啲HT又唔係佢既唔睇返post都唔知

我無細睇呀

不要說了

持家有道先可以買更多老公

咩各位明明得我一個

長期財政危機

保平安

連登有愛價七拆

硬係覺得佢啲金到時會賴哂野

老子甚麼也不怕

早幾日日本穚4860yen想go果時比人截糊了 drive都見有6480yen

有愛屌左先
唔滿意屌多隻

回帶

已雙入

廢老都2隻點跟

有咩問題

見到鎧武500
Kiva想問下幾時出
捕住間鋪

#1 第二幅圖

金撈雙入 唔通你又都想做時王老婆

最終形態雙入

點跟

出佛像我會雙入
廢老入咗1

佛像拎返去回收啦

一隻供奉 一隻炒炒佢
大陸會鍾意喱啲金閃閃物體

呢層唔知呢

是對的終於會碰到 是錯的不管再美好

逃生門

留名學野

老闆咁好人

識野 ching

大陸西:你們都是中國人
本地包運 港澳除外......嗯

要張放銀包都要啦

雙入帝的名字非浪得虛名

無訂大波波死硬了

叔公

大前日睇完假面酒店

七仔

喱套好似幾好睇

娜娜

需要你嘅時候 大家都是自家人呀
平時 香港全都是垃圾

共產黨黨員billy wong學人話自己開群，講野好自由

你條撚樣 俾我抽少少水就踢出群，block埋唔俾我見到個群同你acc

自由？ 食屎啦

黑人問號

佢自己講錯野俾人抽水就踢人再block又屈係第個踢人

怕俾佢踢既人煩就block埋人

共產黨講自由？

咩人黎

shf hk個垃圾group一早quit左

比利王，知你mon緊兩個forum玩具台post啊

明屌你雙重標準，夠膽解block對質啊？

閪過伊卡既閪人

who？

一樣

淨係第一句 我已經覺得呢條友真係on9

個群又小圈子， 仲要同商業掛鉤
真係算數吧啦

呢個gp我剩係用黎睇靚相, 字就不了

串佢兩句就雙block你

死ser預告

一個討論群要就住就住講野， 都冇咩意思啦

三原支爛鬼槍 未必死ser

上次草蝦都無死啦

其實呢d 19 gp有咩咁緊要
點解要上黎屌
唔入有咩損失

靚相?洗撚係佢睇咩
ig搵Hashtag多到唔想再睇

果度

有冇咩花生食下 想知咩事

知佢mon post，又有人俾料

緊係屌佢

唔識用 要搵轉運個d?

屌完佢都唔會加番你架啦
算吧啦

要轉運

如果出另一隻金閃閃可以箱入

小 心變尿黃色

腰帶不嬲都輕鬆嘅

除咗劍 it狗嘅錯

m記都有海外

已㩒

吱吱冰 shf 化計劃係咪已經俾紫色龜頭佬啪手指消失左？

問咁多次 驚咁耐 宜家輕鬆撳

等ooo再戰

追到騾仔果轉係咪有特典

玩家時間

個座要唔要都罷 都無比支架

要訂兩隻了

一隻自己玩，一隻幫人買

咁又係 各位要買好快啲買

8號訂唔到 都仲有出貨月份再開

濕鳩錶型座，要黎做咩

跟住每人限1

Max quantity per household = 1

我直接放我老公人間體既相

學到野

咁留錢訂石像未

期望

最好ami撳到 信和都廢事出

真。最後逃生門

訂了
唔洗訓信和

要搵好心人夾夾佢

無出好耐了

阿美會唔會cut單 未用過

可以一齊等收件

正路唔會

一次過收4件

聽講仁叔會比左日本先再比我地呢邊 可能就會cut單？

ems 快 狠 準

除左行旺電睇料 順手行埋之外，都唔大
會專登去

如果new egg生性d咪成日錢收足，貨寄少，真係廢事行

呢層我哪知

有咩好夾

DHL 追魂call

mk50都.......啦

係咪一般四點開

張圖好治癒

好似上次咁法番貨得一盒

濃裝粉條龍

濃妝粉

我第一眼以為lego

濃裝粉兵仔全面進場

食玩版 咁快出咗啦
行街唔覺有

月尾好多野玩了

真係好似lego
D武器跟本可以比你DIY

今個月真係好多野，冇錢找數死火

真花男朋友正式入場

我仲等緊收件

已賣屎忽

Exaid Mach Specter necrom 仲有美月

shit miss 左

有啦 我晏就去左孤訂ipad頭
見到有就買埋

真花我嘅

有冇dx拎出黎

想問一問喺aeon 訂左k先生既巴打 佢係咪都係出貨先扣錢架

真花
屌撚解斗音

全日本都玩抖音

好失望

仆街諗住收工上阿美訂番隻woz 而家又冇撚咗

突然好想負皮佢

藍色頭髮嗰個好動漫角色feel

慶賀吧

左下

涼真回歸先慶啦

amazons先係重點

無興趣

啤魯多生

mach放左了
仁叔腰帶收dx價比csm野

我都唔明
之後d 00後就會話你d老餅識乜

你d老餅識乜吖

想買Mach了
但係無其他車仔

冰海有期未

吹奏孩仔

食負皮啦你

我唔幫你頂喇 你走到就走啦

等有老公既我幫你頂兩秒不過你袋好啲負皮先

你頂乜丫，你都收負皮啦

女咩友啊

霧子能否回來

幾時先會寄到俾我

你提得你老公就食啦

我都想

超級大

認錯人

老公會安撫我

上面6格換排隊圖

聽日mon定電腦撳石像喇

有冇片源 想睇

那有錢

唔訂就改名

我老公奧野壯->奧野壯老婆

好好聽

5千6円好平
搣一個月樹皮食草幾隻都撳到

人地個老公奧野壯

乜都唔買，仲話老婆

你連佢做佢份唔合格嘅測驗卷都未夠班

沒有返工那來收入

貝加喺geed
快獸喺rb
我有冇搞錯

快獸呢.... 我印象中Dyna嗰陣已經見過佢出現過

唔撚係牙

冇 快獸rb係客串第17集

快獸係Dyna ge野

RB 係客串下

呢個係咪編年史

快獸好耐架啦 七星俠已經有
唔知最舊幾時

成日都好懷疑係唔係同一隻黎
昭和年代都有隻快獸

我都知係舊嘢 見佢同貝加呢排好似做咗吉祥物
老是常出現 就留意到

下面條link係

宜家好多怪都係平成第一期既怪

唔出返呢d食老本會少好多人睇

終於有次俾我中

超人都好多嘢睇 要回坑都要用好多時間睇翻

我都諗緊達達 梅非係咪同一個
orb有集話外星人戰友侵略左好多年都唔成功 想放棄

但佢地應該唔同世界㗎喎
先搞到我有啲疑惑

阿美

親生仔貝加

我係問意見

有愛咪買

今個月咩都冇愛

後追部隊 細佬都好好j 大哥點搞

第一次見到咁多負

勁過時王偽老婆

好地地都要曬命

post頭都唔睇

咩post都有人唔睇置頂文

總講以後

已閱讀

後追左溶岩龍 遲d入埋隻grease先得

買埋effect 件啦

Kiva冇訂到 現貨有冇機會

係咪fb個個改造屋？

準備定去預巴鋪頭扎營

wizard第一日開你550, 你諗你喇

入黎咁耐第一次見到咁多負皮

實有機會 貴一百幾十就預左啦

iPad頭咁多支持者嘅

好想要一隻

揾下良心小鋪wizard我都係小鋪入手

23:48結算

你20負皮
樓下時王老婆15負皮
繼續努力

想後追隻 真骨 kuuga rising mighty
有冇巴打知點分真版同ko版？
好驚炒價入錯ko版

即係隨緣

乜都買下嘛

我係精品訂左都仲未有得拎

咁柒不了

佢可以挑戰下隔離hottoys post某位知名人士

佢有時過到嚟都比人mon post狙擊

以前喱度仲有個架
近排間唔中先上一次水

啱呀

嗰個少咗上水了，比某人有自知之明

德鳩?

真心尋日無啦啦佢同你嘈做乜鳩啊

玉英啩應該講緊

留名跟進 無追開隔離post

增進感情

少咗好多上水啦佢

其實冇同佢嘈，不過正常人都睇我唔順眼咁解

我都係受果班臭閪小圈子影響先辣鳩著左環保巴
不過佢唔會接受我道歉

人地好聲好氣正正常常咁講下嘢你又無啦啦第一句就車埋去好難會接受你道歉啦下話
都係個句我同玉英個陣都咁講嫁啦講嘢前三思啦

全新嘅話睇吓盒面右下角有冇bandai logo
二手其實一拎上手就睇得出

可以睇埋呢條片，有講點分。
不過殘體勿屌

我點撚知佢無端端發乜神經，又唔係串佢無端端一句車過黎痴撚線，以前我都唔明佢點解可以俾幾十人針對，而家我終於明乜叫做無定向喪心病狂

夠喇，你可以當我係敵人
但你無必要係到發表你對我既睇法從而引戰

係呢到就

唔好將啲戰火拉埋過黎

比你快咗一步 做得好

你地放心，唔會拉過黎，我都係見你問起所以係咁已講幾句

點解唔會拉過黎？因為我已經block咗佢

哇好撚威武，拍手

去完依間野 可以深深感受到咩叫DC無人權

唔該晒巴打
睇完片試下上網徵先

Dc有一格仔display

請唔好質疑我對我老公既愛

我幫佢頂左啲好似係

我無質疑呀
我打"時王偽老婆" 係你自己對號入座

態度正確

做咩樹燒埋我

嗯

乜咁精神呀

怒漢推post

時王老婆要課金了

有冇人會買佢

想玩個座

早有冇shf

無喎

開隻兔兔都好呀

很想要吧

每日都等緊奇蹟

慳錢

留嚟煲醋

來吧

色都無慳水慳力

還原度高

早
你錯過咗k先生逃生門

加一

早啊泊巴

兔兔呢佢老味

世界級食玩

笨大 食得架

被消失

銀包防衛戰勝利

早

鳩騾

有試玩無貨返

500幾一隻

fatfat

係咩

係
尋日收工時間

依加先見到，係咪真架

曾經有機會擁有

條友應該係攞8隻市價既average

正

今次仲唔雙入！

雙入

等開訂

內盒全新個d返去食蕉啦

咁多人玩腰帶

留嚟參展啦

其實一直都多

唔好後悔

炒家可恥，笨大今次抵讚

睡記有試玩無貨返

廿週年環保再販

特登入日版比大家試玩

講都無人信

貝爺唔係一直任撳咩

那有位

新手唔識

屌下旺角間舖先

DX掉盒啦

哂錢做埋啲濕鳩嘢

開間舖留職員俾人屌

無靚女睇舖

1001

好能開心，唔怪得我今朝見人放Amazons 腰帶一減就減一千

咁多毒撚 嚇親人呀

現時點爆米嗰個好撚慘

怪叔叔